# AI見積査定システム UI_web

## 前準備

### 開発環境の準備
```
Node.js(v16.14)環境のインストール  
```

### 依存パッケージのインストール
```sh
npm install
```

## 開発環境

### 起動構成の説明
```sh
# .env.development  ファイル内の起動ポート情報の設定
VUE_APP_BASE_API    バックエンドインタフェース
PORT                フロントエンドポート
```

### 開発用コンパイルとホットリロード
```sh
npm run dev
```

### アクセスシステム
```sh
# Edgeブラウザでアドレスにアクセスする：http://localhost:8080/
```

## 本番環境

### 生産用にコンパイルとミニライズを行う
```sh
npm run build
```

